諗諗下禁制令，即係叫收數公司唔洗止意收到數。。。

推到財務公司，銀行一蚊都唔借比狗!!!

根據法庭修訂命令，禁止任何人非法地及故意地作出以下行為，即：
1. 在沒有相關人士的同意下及同時有意圖或相當可能會恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾相關人士的情況下使用、發布、傳達或披露給他人屬於警務人員、配偶或/及其家庭成員的個人資料，包括但不限於他們的姓名、職位、住宅地址、辦公地址、學校地址、電子郵件地址、出生日期、電話號碼、香港身份證號碼或其他任何官方身分證明文件的號碼、facebook帳戶ID、Instagram帳戶ID、車牌號碼和警務人員、其配偶及/或其家庭成員的任何照片。
2. 恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾任何警務人員、其配偶及/或其家庭成員。
3. 協助、造成、慫使、促致、唆使、煽動、協助、教唆或授權他人從事上述任何行為或參與上述任何行為。

你又幾時覺得收數公司用違法嘅方法收數係合法嘅呢

而定家警權過大，普通書信溝通都可以為煩擾或干擾

--＞ 恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾任何警務人員、其配偶及/或其家庭成員。